Το project αφορά την βελτιστοποίηση του χρονοπρογραμματισμού των πτήσεων μιας αεροπορικής εταιρίας με τη χρήση γενετικών αλγορίθμων.

Η υλοποίηση του project έχει γίνει σε Python.

1)Δημιουργώ μια λίστα με μέγεθος όσες είναι οι πιθανές λύσεις.
2)Σε κάθε κελί της λίστας δημιουργώ μια λίστα με όσα είναι οι συνδυασμοί πτήσεων.
3)Δημιουργώ μια λίστα με μέγεθος όσες είναι οι πιθανές λύσεις.
4)Σε κάθε κελί της λίστας δημιουργώ μια λίστα με όλους τους πιλότους.
5)Ο πίνακας overlapArr έχει φτιαχτεί δεδομένου οτι οι συνδυασμοί πτήσεων στο αρχείο είναι σε αύξουσα σειρά id όπως είναι στο δωσμένο αρχείο.
6)Η μεταβλητή flightDays βρίσκει τις μέρες μέσα στις οποίες υπάρχε/εξελίσεται μια πτήση (αφορά τον κανόνα 1 που λέει για ημερολογιακές μέρες).
7)Παραδοχή: κάθε συνεχόμενο διάστημα 7 ημερολογιακών ημερών ξεκινάει από την μέρα της πρώτης πτήσης και αυξάνεται ανά 7 μέρες.
8)Πρέπει σε κάθε επανάληψη του γενετικού αλγόριθμου το rulesViolation και τα penalties να ξανά-αρχικοποιούνται.
